（科大MSc）有冇讀過Chem&Biomolecular Eng嘅巴打

講下小弟背景先
三大chem second low grad
之後入左科大嘅機構做R&D
focus係material science, polymer sciences
想讀返個master degree for 搵工，升職
有冇讀過呢一科嘅巴打可以分享難唔難入
冇工程/數學background會唔會跟唔上
唔該晒